一人一張山竹來臨之前屋企窗口貼膠紙創意大賽

留名睇下巴絲打們高汁comment

唔貼

貼你老母

母你老貼